尋貓！大窩口映葵樓 灰白長毛貓 1歳雄

名字：年糕
品種：長毛
顏色：灰白
走失時間：12點
地點：大窩口映葵樓
搵到請聯絡 伍小姐 92356890
重酬！

好可愛

好靚

推

Pish

Pish2

Pish3

Pish4

Pish5

Pish6

Pish7

Pish8

Pish9

Pish10

都話連登仔貼親既都係貴價洋貓

Tg: johnsonbbg

金吉拉鐘意出街 有冇裝貓網

屋企人開門無關實 又唔知佢跳左出去 10分鐘後已經唔見左

又俾貓異工汁左啦. 草錢買過隻啦你

隻貓咁靚99％比人偷左啦